### Para hacer  📝

Busqueda:
✔️	Genero
✔️	Tema
	Libros

Prestamo:
✔️	findAll	
✔️	findById
🚫  No debería tener un delete
	
Listado de:
		Listado Ejemplares Prestados
		Listado Ejemplares Disponibles
		Cantidad Ejemplares Disponibles
Delete:
	Ejemplar
	
Ver en:
		Libro que me ponga el id de la biblioteca
		

Icons
⚠️ 🚧 🚫 🆘 ©️  ®️ 	™️ ✔️ ❌ 	